買咗幾張721戲飛要去睇戲

咩非法集結、公眾妨擾、強行進入、襲警、暴動
我是唔會參與的

犯法野唔會做的

個個掛住犯法 無人睇戲?